重睇犬夜叉完結篇 長文慎入

重睇完覺得殺生丸真係好撚型
好想做佢身邊既小玲
就算係邪見都好 比我跟佢一世
好中意高冷型 但溫柔體貼識諗

犬夜叉都唔錯
為愛既人博命都要保護佢
呀籬同吉梗都好幸福
雖然佢地係同一個人
前世與今生
但係好大分別
唔可以將佢地視作同一個人
見到呀籬最後同犬夜叉邁向明天...
好撚幸福 不過呀籬係人類 好快死
淨番犬夜叉一個so sad

我覺得奈落好可憐
原來個願望只係想得到結梗既愛
真心on999 好似毒撚咁
仲要傷害咁多人 犧牲哂自己既分身
明明佢d分身都好為佢賣命
神樂神無個堆 佢都可以咁賤殺佢地

你地有咩感想？？大家分享下

爆碎牙

殺生丸

桔梗先係真愛

識揀一定揀桔梗

阿籬冇得返去現世

唉 好鐘意神樂 佢死陣sad咗好耐

成日翻睇文化祭舞台劇果集
同埋有兩個蘿莉巫女果集 好可愛

個陣好鍾意睇犬夜叉去現代d劇情
桔梗死個場面唯美到

細個好鐘意睇犬夜叉
oped又正 又有V6唱 ED首my will到今時今日都仲聽緊

不過完結篇真係麻麻
奈落條氣仲長過佛地魔

我鐘意鐵碎牙 多過爆碎牙
風之傷/爆流破

利申 阿籬派

犬夜叉同殺生丸

上年想買晒4集劇場版嘅漫畫，點知冇撚晒

I want to change

咸濕法師 彌勒

無敵

西面港女 好少見佢笑

初戀姐

係咩？作者無交帶有無得番....
只係話呀籬揀左戰國時代生活...
如果無得番現代
咁咪永遠見唔到自己屋企人

我都好中意佢追逐自由
但係奈落好賤 唔會珍惜所有分身
不過神樂死個陣自己都好欣慰
因為殺生丸趕黎睇佢...
仲諗住用天生牙救佢
可惜遲左步

個集好正 好好笑
犬夜叉一黎到現代有危險就有鐵碎牙
完結篇有集用刀殺曱甴 笑撚死左

對！我都中意睇佢去現代
個反差好可愛
結梗死個陣可以係最愛既人懷抱中
乜都值得

呀籬返咗戰國之後個井就封咗無得自出自入

奈落堅係醒
成日收埋感情 又收埋心臟
麻撚煩 死極都死唔去屌佢
爆碎牙應該打得贏鐵碎牙
爆碎牙已應係殺生丸既刀
佢一定可以運用同發輝更多招式

竟然 絕版了

劇場版最正係天下霸..劍
講2兄弟聯手對抗
好正 殺生丸其實某程度上都認佢做細佬

The world
細個日日唱

最後同珊瑚結婚
雖然佢風流
但應該係處男

下...個井封左3年only
佢後尾見到對面個天
之後就無講佢番唔番到現代！
我研究左好耐

風穴屈機到作者唔知點破
唯有下下放蜜蜂

障氣佢吸入去已經半死
佢人類黎

覺得殺生丸練完招冥道殘月破好慘

呢招野真係好型

其實完結篇之後官方仲出咗一個廣播劇番外，雖然有d破壞殺生丸形象 ，但都算係完整咗殺玲條線
原諒係大陸網，搵咗好耐係呢個完整版本比較好
p.s.犬夜叉嘅bgm真係無敵，特別係穿越時空的思念

佢老豆真係仆街來

最緊要珊瑚同法師有好結局
啊籬把聲搞到我好撚鍾意雪野五月

冇左四魂之玉、食骨井都變返普通井

幫細佬練招

Blue blood對雜種，呢個態度算好

神樂算係比較有魅力嘅奸角

都係奈落仆街

穿越時空的思念真係好正 做左手機鈴聲

呢首真係好好聽 好似悲慘愛情片個d bgm咁
犬夜叉好多bgm oped都係好正

殺生丸有幾次都好慘
不過佢後來放開執念
就有爆碎牙 勁過鐵碎牙
佢仲有天生牙治癒既刀
最後屈左機

禁入去得聲無畫
點解咁既

廣播劇

好想重睇但好太阻力, 又長又拖劇情又SAD

無畫面睇都真心正
幻想到個情景
聽到殺生丸把聲即刻高潮
小玲真係好幸福 殺生丸正係愛佢一個
仲情深過佢老豆
佢老豆同過2個女人交配
殺生丸真係好撚正
邊方面都係

正係重睇完結篇 20幾集好快
如果要第一集開始睇 真係屌出黎
長氣到

殺生丸真心好J
好撚型
就係我係仔,細細個都已經覺得型到核爆
其他漫畫我搵唔到有咁屈機既型男

其實殺生丸早期都好仆街的

後來一方通行化

佢早期係仆街
又搶刀又亂發脾氣殺人唔講道理
但係佢都無奈落咁仆街
遇到小玲之後感化左 變得好溫柔

科學電磁炮既一方通行連人性都無
乜都殺

無得輸
高橋留美子都無預計殺生丸人氣咁高
分分鐘可以同主角犬夜叉平排
所以後來畫左好多殺
J死人呀屌

繼殺生丸後
有無人覺得雲母係最正既妖怪
可愛、有人性、有獸性、聽話、唔反抗
戰鬥到底、無退縮過...
可愛已經係無敵
雲母好撚正
好想坐住佢飛

其實個老豆真係好仆街，反正驚犬夜叉用唔到冥道殘月破，你咪索性俾殺生丸，原生鐵碎牙都唔多招，一人一半當打和咪幾好，要人練好再俾埋犬夜叉

The world

其實第一次佢都猶豫左好耐先殺人

成個故事都好正 好有feel 好淒美 但係故事前段殺生丸真係好慘 斷手 比死神鬼笑9佢 老豆乜都唔比佢 得把天生牙 仲要比埋招技比細佬
好彩佢夠悟性同埋小玲感化左佢 我覺得後期佢仲勁過犬夜叉 爆碎牙自帶持續傷無得再生已經屈左 加埋天生牙 無野係佢砍唔到 所有野係靠自己拎翻黎
真係好撚型！！！

其實成套犬夜叉係白靈山七小福嗰到係敗筆
拖到2046最後都係hi bye角色

好鍾意桔梗
佢同犬夜叉段感情真係好可惜

一開始就知無可能發展

七人幫個大佬話要殺犬夜叉幫兄弟報仇
一個鋼牙殺 一個殺生丸殺 一個桔梗殺 一個二哥殺 二哥係佢殺（好似係
最後其實得一個係犬夜叉殺

殺生丸成套劇計一定勁過犬夜叉喇
係犬夜叉一開頭贏過一兩次咁大把
仲好重劇情殺成份

完結篇由邊集睇起
以前睇過想睇多次

完結篇 係果時既獨立新篇章 就咁search 犬夜叉 完結篇 01開始

有追哂漫畫 去到後期打極奈落都唔死已經好厭 喺有桔梗死呢幕引到繼續睇
男角都喺最鍾意殺生丸大人 又型又勁又專一
另外佢老母都幾正

佢老豆想佢放開對刀既執念
以及承認犬做細佬
佢老豆想兄弟和睦
加上佢老豆比唔到父愛犬夜叉
先落咁既遺囑

岩呀！佢老豆就係想佢創造自己既武器
仲想佢成為大妖怪 經過老豆
放開對刀既執念 學識人性化既野

犬夜叉個初吻係同桔梗
係佢地死前 一齊既時光都好多
一齊殺妖怪、傾計、拍拖
第147集 好sweet

無辨法 犬夜叉個設定本身唔勁
正係識用刀劈黎劈去
唔識戰略
所以佢能力只夠應付一個

就係咁打完結篇1就有

殺生丸似佢老母
額頭有月既圖案
佢老母講野個陣好銷魂
同殺生丸一樣

我反而幾鐘意白靈山哩段 每個骨都好有特色
個大哥又好人,其實二哥好好地同大哥講一定會幫佢
可惜心胸太狹窄

所有人都係比奈落利用過